弱智海港城？

岩岩諗住坐船過海行經海港城，見到有個係入面做野既手足，見佢著晒制服都知要搵食，但佢就同我講:屌佢老味，大老闆深藍都冇事，場入面仲有啲舖話邊有人黎搞海港城呀，啲人返唔到黎/走唔到係佢自己問題，要怪就怪啲曱甴喎。

乜海港城真係咁把炮冇人搞過咩？